to 連仔 封鎖對方 對方就睇唔到自己 呢啲先叫block

封鎖對方
對方就睇唔到自己
根本呢啲先叫block

高登block人自己睇唔到
由day1已經覺得戇尻
插盲自己
鴕鳥政策
自欺欺人

你見到另一個巴打個post咁多正評
反對嘅都係資深知名五毛就知呢個方向係啱

本官宣判所有五毛行宮刑

又黎

有人話雖然俾人BLOCK既行為差劣
差劣到佢唔想同佢講野
但係都要俾佢對你所講既野有發言既機會呀
又會有隻狗句句話討論區係公開平台佢想點吠都得

佢地一日當俾人BLOCK既係人 都一日傾唔埋欄

又黎

有人話雖然俾人BLOCK既行為差劣
差劣到你唔想同佢講野
但係都要俾佢對你所講既野有發言既機會呀
又會有隻狗句句話討論區係公開平台佢想點吠都得

佢地一日當俾人BLOCK既係人 都一日傾唔埋欄

block咗冇人理佢 佢單機其實分別唔大

仲有人話
驚有左呢個FUNCTION

小學雞亂BLOCK人會令對該名小學雞得唔到全面既心智發展

要幫D廢人諗埋點樣正確使用架

應該加個付費block,$5一次對方睇唔到自己既永久block,又滿足需求又有錢收仲唔怕D人亂用

一言堂?

人話狗話唔識分?

被封鎖嘅人咪照發言
我又唔係耶穌
做乜尻一定要聽到我講嘢先
你現實生活都會有啲嘢淨係朋友講唔通街講啦
難道你阻止咗街上途人嘅言論自由？

我都係咁諗
之後佢地會話你講既野大家都有得睇
係一個「討論區」既基本條件

話你唔俾佢睇你講咩係剝奪左佢回應你所講既野既權利

大佬我都唔想同佢討論 我理鳩得佢姐

我BLOCK得佢 就係因為我覺得佢既行為令我唔再想聽到佢講野
我唔想再見到佢 唔想當佢人咁看待

但係我又要懶文明咁考慮佢回應我講既野既權利喎

係咪好撚矛盾

咁對方登出咗咪睇到

咁都對付到啲解密狗呀

撚下佢地彈出彈入都好

......

班友痴線架

Log out咪睇到

睇到又點 覆唔到
你開新ac咪再block過

但對方起碼唔可以無止境騷擾
因為佢一登入就睇唔到

其實大部分sns都係封鎖咗對方就睇唔到自己㗎啦
咁樣先貼近現實

所以好搞笑
一個人想同邊個講嘢竟然唔係自己決定
而同時一個三唔識七嘅人甚至你極討厭嘅人居然有權利知道你講乜
乜嘢邏輯嚟？

d弱智五毛又係到混淆block同ban人
ban人你可以話無言論自由
block都話唔得?
你班撚屌醒下啦仲聽五毛講

又成功分辨五毛 個個post嘅樓主hoball